有冇人記得KFC出過哩樣野

好似墨西哥捲既皮包住
入面有炸雞、粟米、 茄汁、芝士
咬落去好多汁 ，一啲都唔乾
好想食返

有

好記得！勁好食！記得個陣我痴撚左線咁差唔多每日都食一個

記得有芝士波波

用錫紙袋包住嘅

前嗰排有出
咬落去好似平時薯蓉嗰陣味
之後有啲芝士流出嚟
不過我覺得唔係話好特別

死返大陸啦

我記得好似用紙皮盒包住
之後中間有個位俾你搣開
好似百力滋盒咁
倒三角形

細個食覺得好新奇
外賣返嚟冇得拉絲
特登去堂食

仲有炸壽司

嗰陣$33.8
而家啲餐都要$40樓上

長條型卷個隻以前成日食

有無人記得個北京雞卷

啱啱搵返原來仲有個叫惡魔寶盒
呢個都好食

有冇得推到kfc出返

差唔多成十年前

xx寶盒
北京雞卷

屌那星食成世都願

早餐都仲有芝士火腿卷，我好鍾意呢類烤餅食品

但樓主講果種我只有印象麥記出過

旋風雞捲